台灣將舉辦 "929大遊行"撐香港 上百團體響應

華視新聞 宋燕旻 戴榮賢 台北報導 / 香港

香港反送中運動已經超過三個月了，雖然特首林鄭月娥宣布撤回「送中條款」，但香港人認為「五大訴求」缺一不可，而全世界也有各種聲援行動，在台灣，由青年、學生、公民團體，就規劃在立法院旁舉辦「九二九台港大遊行：撐港．反極權」行動，目前已經有超過100個團體響應，到時候包括香港藝人何韻詩都會來參與！

高喊口號，表達訴求，支持香港反送中行動，台灣青年、公民團體發起「九二九台港大遊行：撐港．反極權」，將在9月29號，在立法院外集合，展開遊行行動！這次的遊行，已經有超過100個團體加入力挺，也發表四項主張，包括五大訴求、缺一不可；拒絕「一中和平協議」；港台同學齊上齊落、共進退；庇護機制刻不容緩！

當天在高雄的凹子底公園旁，也會有聲援香港活動！發起團體希望，台灣人應該站出來，捍衛台灣現有的主權，同時以行動來表達對香港的支持，守護民主價值。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

辛苦哂台灣既手足

10月10香港賀國慶

搞個集會/遊行?

台灣打響頭炮

之前多多少少都有活動,大型遊行第一次

香港反而遊行唔到

十分可悲

We connected

多謝曬手足

反共大遊行

香港可以搞宗教集會

台灣要打住「反共」+支持香港人嘅名義去遊行，共產黨係世界毒瘤，一定要喺文宣上喚起全世界關注

push

對有僑生於糖水團被控暴動深表憤慨

一定無kmt份

全球反共

流水式集會

都唔輪到任何人唔「反共」+支持香港人

Thanks

We connect

咪即管唔表態

Signed

人地都唔使咩通知書

我地本身都唔使,俾臨立會推翻

要connect全球 10 1反中共

負責呢單新聞嘅記者之前有介紹過 :

台灣美女記者撐港人但無人like佢IG ！

[表揚及請Follow系列] 台灣華視女記者宋燕旻

台仔台妹

we connect

推

97之後都冇大型民國旗活動

果日應該好正

如果香港台灣韓國同時有大遊行就正

港台同行

睇下有無人搞搞

拉埋日本搞

全世界一齊搞。

前一排分化撚屌台灣

支持

榮光應該整個國語反共版

你近排點呀

對分化説不!

有待研究

票投國民黨，台灣變香港

點解要有反共嘅心態？

因為唯一可以令香港人脫離苦海嘅方法只有迫使共匪政權下台，原因好簡單，共匪喺香港每隔幾年就會搞啲禍港議案，只係喺2014年雨革開始計，粗略記憶入面已經有偽普選、普教中、割地兩檢、明日大愚、逃犯條例、智慧監控燈柱、社會信用計分制度咁多樣，而時間上只係過咗五年，已經令香港不斷比共匪魔瓜入侵咗好多次，香港人嘅言論自由、司法管轄權、甚至語言上嘅文化，都逐步消失，大家要認清一樣野，所謂行政長官、xx司局長等高官實際上只系共匪旗下嘅傀儡，即使換咗另一個人做，共匪中央針對香港嘅計劃唔會有變，而呢班新上任嘅傀儡都只會繼續配合共匪禍港，無助令香港人脫離苦海，所以，唯一可以令香港人脫離苦海嘅方法只有令共匪政權下台，救港同反共嘅工作應該要同時進行

請大家留意返反共並唔係等同反中國，呢個係共匪嘅偷換概念，將中共同中國呢個概念混為一體，咁樣共匪就可以輕易煽動民族主義情緒去鞏固自己政權，其實正正反共先係救香港甚至係救中國嘅不二法門，上面講過香港諸多問題根源來自共匪不斷騷擾，對於中國亦如是，共匪貪官橫行導致黑心食品豆腐渣工程無人監管，危害國人生命健康同安危，共匪一黨專政作風導致政策即使有錯亦無人敢反對，豬瘟嘅引入已經係一個好好嘅例子。所以，唯有反共，唯有將共產黨打入歷史嘅墳墓，先可以令香港人乃至於全中國有真正嘅幸福生活

有人說冇咗共產黨全中國咪天下大亂？其實呢個時候聯合國自然會插手暫時接管大陸（美國都好大機會插手暫管），好似日本二戰之後嗰幾年咁，所以民初軍閥割據混戰局面應該唔會重現，大陸民間社會上唔會有太大影響，只係最上面政權上嘅更迭。而中國未來比較好嘅管治模式係實行聯省自治嘅聯邦制，學美國咁，根據各省風土人情而定立唔同嘅法律，國號恢復為「中華民國」，以南京為首都，好似美國華盛頓咁，南京可以成為南京中央特區，負責協調各省行政支出，國家憲法同基本嘅法律短期內照搬台灣嘅法制落全中國執行，長期就按各省風土人情而定立唔同嘅法律，冇人話要分裂中國，聯省自治並唔係分裂，正如美國都係行聯邦制，冇人會話美國其實係幾十個國家，大家都可以喺一個大中國嘅概念之下幸福生活，唯有反共先可以救香港，救中國，救世界

好頽，唔想落區，日日食訓痾。

全球大遊行

講得好

#58: 好正確

咁頽

also signed!

929行完國民黨宣佈解散好過

香港抗爭活動要更國際化先得
9.29 反共，可聲援新疆

以下日子都可以搞晚間集會
雙十國慶 10.10
國父誕辰 11.12

笑左

幾時都係話港台一心

台灣手足

好記得以前有得放假

都無文宣
可能得我地自己搞

題外話

以前孫中山誕辰好似有假放
係唯一11月嘅公眾假期

Pishhhhh

10.1無理由無慶祝活動

我地當日都需要搞
929/101
全球反共大遊行

係！誕辰係11月唯一公眾假期

有,讀書果時有放過

Push

必須好好研究下

Taiwan connected!!

台灣國 we connected

Push 到東南亞同步929

聯合反共陣線

9.29係10.1前星期日
我哋就10.1放假啫，人哋唔係

10.1我哋會自己慶祝㗎啦
915民陣吹雞

最好!

我知香港慶祝

等緊DQ，仲做黎做咩。

感謝台灣手足

唉

謝謝支持

多謝你地

一陣上面會唔會話台灣係外國勢力

Tui

大家可以入去段新聞片支持下,負皮仲多過正皮...

記者IG:

有冇得見到梁繼平義士？

除左全世界connect 我地終極目標要connect埋鄰國人出黎遊行

港台友好 攜手抗共

係就好

加油

而家轉咗口話外部勢力，唔敢用國

梁義士應該在美國?!

攪團去遊行

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

等我吹雞先

推 1/10

推到全世界都有

推 2/10

推 3/10

推 4/10

以為成班七一義士係台灣

推 5/10

推 6/10

推 7/10

推 8/10

推 9/10

推 10/10

多謝台灣

台灣既手足 多謝你地
香港手足 915遮打見

命運共同體

一邊一國

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

由香港去台灣?

淨係台灣未夠, 將9.29推到全球反共日

好

好期待

謝謝

我愛台灣

有一部份係嘅..

東角-> 遮打

多謝香港

唔使客氣

大家支持埋個新聞片同負責新聞個記者呀

Push
@希望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
913中秋賞燈晚會，連儂牆見！
連儂牆呢條戰線不能倒！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.12 @Template End@

多謝台灣人

主線推929全球反共啊

禮拜4 wo

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

ching識貨

台灣都有得遊行
香港反而無

共產黨人人得而誅之

.推929全球反共

之前有巴打講過929全球盛事

香港都要同一日行

tui

票投國民黨，台灣變西藏

國語好似係啱音

有冇人有性趣去台灣遊！

想飛過去睇

全力支持

係邊到搞 我係高雄嗰邊

夜晩集會

已經通知左我個台妹女朋友參加

可以check check

好慘

正確

thanks

好呀

又係巴打你 隔離po先見完
btw我愛台灣 再推

Good

香港人慶祝雙十國慶！

好似台北?有待詳情公布

正!靚唔靚

Btw盡量唔好搭cx hka hke

Hi

尚可啦

長榮啦

變相焗搭台灣公司

感謝

段新聞片得7個正皮,仲要有五毛留言

Taiwan number 1!

要幫佢地宣傳下啦

愛你們~~~

多謝哂！！！

一定要多謝返佢地呀

Hong Kong number 1

台灣 以後唔準再笑台狗

台港同心 分化狗請自重

支持記者:

支持新聞片:

擊退分化狗

孫中山公園？順便破風水陣

多謝台灣人 為香港 為自己 企出嚟

果度會唔會唔批

贊成

搵人搞搞

負責記者IG:

大家可以入去段新聞片支持下,只得10正皮同五毛留言:

真朋友

港台連線!

721
811
831

港台連線!

WE CONNECT

Wowwww 我愛臺灣

台灣係獨立國家 唔屬於中國
We connect

係啦

929全球抗共

一定唔會一係年年掛青天白日紅旗嗰條邨，好似係調景嶺？

大基地

We Connect

多謝台灣的朋友

929全球反赤納粹大遊行
10月1前最後一個星期日
其他國家10月一無假放
929係最佳時機

台灣人撐香港可以直接上街
香港人撐香港仲要黑警張不反對通知書批准，合理嗎？

不合理

眼濕濕

雙十晚上有集會既我可以出

台灣

多謝台灣人民

光復香港 時代革命

呢個係中華民國國慶，唔關台灣事

香港聯合全球同步反共大遊行

光復香港 時代革命!!!

全球同步反共大遊行!!

10.1全球反共前哨戰

台灣班愛支病好撚唔歡迎

趕呢D人走

岩岩先有個台灣人李孟居被捕, 話危害國安之類

係呀

民國旗喺台灣=中國國民黨fans

仲KMT
快撚啲滅黨

十月十號香港賀國慶！！

屌你少少野都唔做去報答返人
台灣人都付出左唔少架
又送電單車頭盔, 警察又幫手守住連儂牆

作為在台讀書既港人,一定叫齊人去!!!
利申:呢場暑假發過好多場夢

條新聞片仍然好多五毛

thank you tw

915 民陣遊行

感謝台灣🙏🏾
甘溫呆丸郎

正喎

929

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

推到全球都有

台灣好，
一定冇大陸人喺到唱國歌挑機，
好似澳洲咁。

915 遮打見
915 遮打見

台灣人

全球反支

推到全球反中共

感激台灣人民🇹🇼

多謝哂台灣人

PUSH PUSH PUSH PUSH PUSH

PUSH PUSH PUSH PUSH PUSH PUSH PUSH

出黎呀

香港先係主場
唔好柒過台灣

PUSH PUSH PUSH PUSH PUSH PUSH

push!

Push.

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

你知唔知台獨即係反中華民國？
知唔知「青天白日滿地紅」對香台灣人，等於抽氣扇旗？
你咁做台灣手足會好傷心

真心撐香港既台灣人，都係想「中華民國」滅亡

想知英文名係咩 'Anti-CCP fight for democracy' march?

一齊去呆灣支持, 已買機票

多謝台灣兄弟幫手

wow

[929]全球遊行進度，致世界信，幫手廣傳，比各外國手足見到 (English post)

美軍來了我帶路~英軍來了我加入~國軍來了我支援~共軍來襲我抵抗

今晚返屋企即買機票去台灣

留名

台灣同胞

有冇人29號真係起台北啱啱買左機票join埋一齊去遊行

#450

想撳like但撳錯

求推全球929

push
喺台灣嘅朋友記得出嚟啦
929見

推推,929全球反共

929 台港大遊行—撐港反極權

【929 台港大遊行—撐港反極權】

香港反送中運動已持續將近三個月，原本有法治和自由的香港，在極權威脅之下，遍地催淚瓦斯和橡膠子彈殼，街頭抗爭竟成為香港青少年的日常。而香港人民高喊的「五大訴求」，港府回應消極，卻默許警察暴力。這是一場艱辛而漫長的抗爭，苦撐的香港，需要台灣的支持！此刻，香港人用肉身與極權搏鬥，正是對台灣人最大的警醒：我們要守住台灣得來不易的民主和自由！

為了展現台港同心對抗極權的意志，兩地將共同串連聲援活動，台灣將在2019年9月29日舉辦「九二九台港大遊行」，邀請台灣和香港人一起站出來，共同守護人權、自由、民主價值。

同時，我們也邀請在香港的朋友，在9月29日也可前來台灣立法院外，與台灣朋友一同遊行並呼籲香港政府與台灣政府回應遊行訴求！

【活動資訊】

集合時間：2019年9月29日 15:00
集合地點：立法院旁濟南路
連署成為聲援團體：
台港大遊行志工報名：

※請聲援團體協助轉發本次行動臉書活動頁面！

【活動主張】

（一）五大訴求，缺一不可
（二）拒絕「一中和平協議」
（三）港台同學，齊上齊落
（四）庇護機制，刻不容緩

【發起、主辦暨聲援團體】

▶ 發起團體：臺灣青年民主協會 TYAD、台灣公民陣線、香港邊城青年、臺灣學生聯合會

▶ 主辦團體：經濟民主連合、 台灣人權促進會 Taiwan Association for Human Rights、民間司法改革基金會、人權公約施行監督聯盟Covenants Watch、永社 Taiwan Forever Association、台灣基督長老教會Presbyterian Church in Taiwan （PCT） 、 環境法律人協會 Environmental Jurists Association, EJA 、華人民主書院、台灣勞工陣線協會、監所關注小組 Prison Watch、好民文化行動、反黑箱服貿協議、 公投護台灣聯盟、新台灣和平基金會、獨立青年陣線（陸續邀請中）

▶ 聲援團體：守民主護台灣大聯盟、台灣之友會、台灣制憲基金會、台灣社、台灣北社、台灣中社、台灣南社、財團法人青平台基金會、台北水噹噹姊妹聯盟、台灣教授協會、真理大學學生會、台灣廢除死刑推動聯盟、西藏台灣人權連線、Fridays For Future,PCT、臺北市立大學學生會、遊行酒組聯盟、台大研協會、國立中正大學學生議會、環境法律人協會、國立中正大學公共事務研習社、國立臺東大學學生會、高雄學生民主聯盟、波波研究室、文華高中文華青年自治會、中部共生青年組合、社會科學實踐種子論壇、國立臺灣大學法律系系學會、環境權保障基金會、臺中家商學生自治會、台灣圖博之友會、華人民主書院、台灣性別平等教育協會、人本教育基金會、高醫透明革命星火社、台南彩虹遊行聯盟、自由台灣黨、靜觀法律事務所、台南香港關注組、蜜蜂公民、國立臺灣大學學生會、北美洲台灣人教授協會、台灣安保協會、台灣獨立建國聯盟、台灣冤獄平反協會、綠色公民行動聯盟、國立臺灣師範大學社會工作學研究所所學會、台灣教師聯盟、國立東華大學學生會、陳文成基金會、國會調查兵團、交大敵霸閣、蔡瑞月文化基金會、台灣基進、台灣反迫遷連線、台北蜂鳥、國立臺中教育大學學生會、臺灣東突厥斯坦協會、台大濁水溪社、島國前進、台中市醫界聯盟、國立政治大學學生會、桃力發展協進會、社會民主黨、台灣守護民主平台、台北律師公會、台灣國會透明化促進協會、政大野火陣線、社團法人彰化縣磺溪文化永續協會、淡水藝文聚落工作室、鄭南榕基金會、反共反習大聯盟、台南連儂牆、社團法人慕哲人社、台灣環境保護聯盟、好溫度。台灣青年基金會、東吳大學學生會、國立中山大學放狗社、台灣聯合國協進會、台灣團結聯盟、民國前進 National Progress、社團法人台灣親子共學教育促進會、香港邊城青年、臺灣青年民主協會、人權公約施行監督聯盟、新台灣和平基金會、民間司法改革基金會、臺灣學生聯合會、台灣人權促進會、獨立青年陣線、臺灣學論議題論壇、國立屏東科技大學學生會、全國中學學生權益研究會、國立政治大學研究生學會、台灣公民陣線、經濟民主連合、台灣北北新巢協會、台灣勞工陣線、香港浪潮、北部反送中關注組、臺灣學權意識倡議組織SRIOT、搶救台灣行動聯盟（連署聲援後更新增加中）

【活動經費與捐款資訊】

本次活動經費，由經濟民主連合負責支應，捐款贊助本活動，可以經由以下方式：
▶ 線上捐款：
▶ 銀行帳戶
806 元大銀行古亭分行 帳號20362-0000-26543
戶名：社團法人經濟民主連合
▶ 索取捐款收據與徵信：

欲加入聲援團體，請填寫本表單！

》個人連署，支持是次遊行訴求：
》團體連署，加入遊行聲援團體：

濟南路集合後出發 → 中山南路 → 青島西路 → 公園路 → 襄陽路 → 重慶南路 → 衡陽路 → 中華路 → 漢口街 → 館前路 → 忠孝西路 → 公園路 → 青島西路 → 青島東路 → 林森南路 → 濟南路

#929台港大遊行
#撐港反極權

【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界

好感動

漂亮

929 Anti Chinazi!

thanks!

好多香港人 唔明白 中華民國咪即係中國 係國民黨

點解成日要提出中華民國呢

台灣人都不知幾想去中國果兩隻字

建立台灣國 你地就日日 中華民國

不如支持香港同台灣各自獨立 脫中 遠離大中華

留返個中國大陸 自己玩飽佢

29 Anti Chinazi!

推爆佢

929 Anti Chinazi!

推爆佢

如何做到有一百萬人以上，對和理非而言，最重要是不用申請不反對通知書而且有合法途徑。否則乜文宣都無用。
有條橋，就是抄何妖，佢話921清潔香港不用申請不反對通知書，仲串到撤銷遊行申請。
咁佢無被人拉無人告，心理上就可以宣傳：我地9.29搞的都是清潔香港行動，沿港島電車路線，人人執拉圾。

人流控制方面：
可以呼籲港島人在自己區清潔；
九龍東人在鰂魚涌的香港殯儀館（象徵送中）以東，新界東人在鰂魚涌以西;
九龍西人在中環遮打花園以西，新界西人在中環以東。

另一個重點，係需要有號召力的人或機構呼籲，大肆宣傳，俾和理非感覺既合法又多人陪，咁就安心參加。

利申：和理非

一齊去

[行動］［主線］
如何做到有一百萬人以上，對和理非而言，最重要是諗到不用申請不反對通知書而且有合法途徑。否則乜文宣都無用。

有條橋，就是抄何妖，佢話921清潔香港不用申請不反對通知書，仲串到撤銷遊行申請。
咁佢無被人拉無人告，心理上就可以宣傳：我地9.29/10.1搞的都是清潔香港行動，沿港島電車路線，人人執拉圾。

人流控制方面：
可以呼籲港島人在自己區清潔；
九龍東人在鰂魚涌的香港殯儀館（象徵送中）以東，新界東人在鰂魚涌以西;
九龍西人在中環遮打花園以西，新界西人在中環以東。

另一個重點，係需要有號召力的人或機構呼籲，大肆宣傳，俾和理非感覺既合法又多人陪，咁就安心參加。

利申：和理非

929(星期日)是要嚟上930(星期一)全球國際新聞頭條的。

懇請各兄弟姊妹為香港的未來一起努力。

如何做到有一百萬人以上，對和理非而言，最重要是不用申請不反對通知書而且有合法途徑。否則乜文宣都無用。
有條橋，就是抄何妖，佢話921清潔香港不用申請不反對通知書，仲串到撤銷遊行申請。
咁佢無被人拉無人告，心理上就可以宣傳：我地9.29/10.1搞的都是清潔香港行動，沿香港島電車路主線，人人執垃圾。口號可以加「清除香港垃圾，路線只有一條」，大家brainstorm 一下。

人流控制方面：
可以呼籲港島人在自己區清潔；
九龍東人在鰂魚涌的香港殯儀館（象徵送中）以東，新界東人在鰂魚涌以西;
九龍西人在中環遮打花園以西，新界西人在中環以東。中環同殯儀館兩個地點也較方便過海人士。

另一個重點，係需要有號召力的人或機構呼籲，大肆宣傳，俾和理非感覺既合法又多人陪，咁就安心參加。

戴埋頭盔，宣傳時講明無集會無遊行，各人自發清潔香港，各自發揮。

利申：和理非

台北
主辦：香港邊城青年、台灣民主青年協會、民間司法改革基金會、香港人權關注在台灣、台灣人權促進會...等百位NGO團體。
時間：9月29日下午3點
地點：台灣立法院前（台北市濟南路一段）
活動頁:

新竹
主辦：新竹連儂牆
時間：9月29日下午5點半
地點：新竹東門城
活動頁:

台中
主辦：好民文化行動協會、民間司法改革基金會台中辦公室、好溫度．台灣青年基金會、香港在台學生、與台中在地公民團體
時間：9月29日11點半集合，12點出發
地點：科博館植物園大客停車場前
>>前往台北，參加「九二九台港大遊行，撐港反極權」的活動
活動頁:

台南
主辦：台南新芽
時間：9月29日下午3點
地點：忠義路二段(忠義國小旁)
活動頁:

高雄
主辦：高雄香港學生逃犯條例關注組
時間：9月29日下午5點半
地點：高雄市凹子底神農路(與南屏路相交路口)
活動頁:

台灣人出泥

感謝台灣

一齊出黎

10月1日 全港路祭習近平

推呀

929全球反共

香港台灣

推推推推推推推

香港台灣
香港台灣

唇亡齒寒

我29號都會去 岩岩好最後一日

我第一日組團去

感動

#929 Global AntiChinazi Match
#ChiNazi

屌，有市民出黎告班黑警，籌咗咁多日都未達標?
大家當食少餐飯，捐爆佢啦，賣廣告都賣咗幾次
呢個時候唔好咁計劃邊個發起，都係同路人
利申﹕612、星火、G20...都有捐

眾籌連結﹕

立場報導﹕

救義士嘅重要一環 開拓台灣戰線！

唔知929台灣出到幾多人
上萬人既話，台灣可以諗下勇武

推夠竹唔向竹

9.27 聲援被捕者集會
9.28 反抗威權 迎接黎明
9.29 全球反極權大遊行
10.1 沒有國慶 只有國殤
光復香港 時代革命
我要真普選

929見

929929929929

pushpushpushpushpushpushpushpush

Thank you Taiwan

謝謝臺灣

在台港人留名

721

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

謝謝台灣的朋友
心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

多謝台灣朋友

929 101